牙宮(十二歲.jpg)係咪到而家都未讀到個"rose"字?

la vie en yose

我睇咗咁多次都留意唔到 樓主犀利

聽開佢唱wose

系咩

lose

聽左10幾條live都rose喎 唔會全咪嘴牙

唔該您開得post 就提供下實質證據 而唔系一句系咩打發人就算
哼

佢唔係通常唱 撈su 咩？

你啱
佢地好似分唔到r l

因為50音無l 音

係冇r讀音 寫作r讀作l

都係既...

樓主y同l都未識分